醫護罷工可唔可以早啲搞

原定日期仲有三四日，乜嘢超級帶菌者都落晒嚟

唔好再諗罷唔罷啦，香港大爆發醫療就會爆煲你哋係知道的

唔好再諗罷唔罷啦，
香港大爆發，
醫療就會爆煲，
你哋係知道的

唔該你哋呀

唔係「唔封關就罷工」
而係「罷工直到封關」

為自己，為香港，為未來
為咗唔好生靈塗炭
拜託你哋企出嚟

罷工呢d野係要突發即時要有威脅性 而唔係比成個禮拜班賤種慢慢拖慢慢應對

唔該你哋幫下香港

工會要人！

醫管局員工陣線昨日呼籲政府，必須於一月二十八日前全面落實香港邊境防疫措施，否則將不排除會行動升級，包括發動工業行動！

請各醫管局員工透過以下 google form 連結 ()，從速加入工會，壯大工會聲勢，讓工會可持有最強而有力的談判權！

請各市民分享此 post，邀請身邊的醫管局員工加入工會！

政府無能，港人自救！

如果識人under醫管叫佢join🙇🏻‍♀

真
要搞就即刻搞
仲等又係俾港共反cup

有使命嘛